男神喺咪真喺只可遠觀不可褻玩焉？

我有一個男神 大約中三中四已經有j佢
我今年大三 直到今年 佢喺ig講多咗自己嘅事 類似喺邊道做野 做咩咁
如果我咁啱會去佢間鋪附近 我一定會扮睇野去見吓佢
我知佢唔鐘意人花痴佢 所以我次次行過都會冇表情但喺偷偷望佢
如果真喺要買嘢 我都唔會揾佢幫我
我見佢嘅次數愈多 我就覺得愈頹
我明明好想去了解佢 認識多啲佢
但係一見到佢就淆曬底
喺咪真喺只可遠觀不可褻玩焉？我應唔應該主動啲結識佢

應該 放膽去
收皮 人地睇得起你先算

喺度 喺呢度

係咪 唔係

屌你老母喺同係都唔識分嗰喎

去啦
其實唔洗驚7話囉
還掂都唔會有人會笑你 只係自己覺得自己樣衰啫 事問邊有人在意人地嘅籮事呢 除非佢真係好在乎呢
你寧願怕7唔去試定係有勇氣去結識一個可以陪你一世嘅人呢

你係靚女乜都得啦

除非你係男人

正常樣
好難自己講自己靚唔靚wor
真絲

睇樣行事